[iOS/AN/PS4/PC]グラブル Granblue Fantasy [212] AH HELL ~~

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬
[/center]

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

WELCOME TO MY FEAST

LET ME FEEL THE POWER

痴漢

show me your exhibition

thinking

Stay blue, stay blue, stay blue

玩左成年都係唔識用元カレ

樓主做雞

ahheelellellelelelelellllleellllll

有咩識唔識用
入晒d資料佢幫你計晒數

點解光方都咁撚勁

不嬲勁

dwfs

Dwfs

Ng sick c

Switch隻fe 好唔好玩？

唔井貞點打古戰

井夠未

有隻SR版頂住先

點解無人帶我fs

退撚左而家個團
不過巴哈搵團好多都要入line/discord

入完mute左佢

屌

買完隻SSD返緊去裝 少少淆未裝過

咁衝動

B團就算啦

將佢由b打到變a躺咪得

打到變偶像大seed

A到對面躺

入完quit左佢

quit左你果個

唔知今次又有冇人釣魚撚狗

點解要咁做

手動開啟hard mode

出夠未

幾個月冇金都要DIU禾

又出金

屌你老母 係咪唔想打古戰

9%

傻花

你9％金

0%金

我睇火神solo路淨番9% 我都想喊埋一份

遮打

邊到可以搵到本地團打古戰?

巴哈 fb
你講下要求應該都有人搵你

新手想問下魚召係唔係一張就夠唔洗留二 唔洗留噉我突嫁

你好

彼列石裝上身少左300血,佢個30%係點計

係

你計入左場個血量定點？唔明

無記錯係先扣白值30%
唔係最終血量既30%

即係我隊晒D恩寵守護落去基本冇分別?

無錯

金條在哪兒

比d你

出能夠未

屌你

我個ac幾年前開
岩岩開返個新手超得 完全唔知超乜野好
睇返第一頁個表 比較高分既我得呢隻可以超

火屬

水屬
無高過9.5

土屬
無高過9.5

風屬

光屬

暗屬 我都幾齊人 但照擺

我火水土都冇乜勁角

但其實想6週年超隻新貞德返黎

貞德出賣香港人

你出賣gbf玩家

我黎鷹

你達狗

我魚住

有限緊係超限

呢個月尾池 有咩神將？

好撚舊既pool黎 李霞同黑騎都有

2D黎到 要光復 這Uber

咁我超風定暗好

兩個都ok 我覺得
但lisa你應該冇咁快用得著

屌你老母琴晚冇打u 又少條金

2020年1月 黎明有場Uber炒埋車tim

Jaga

自此之後黎明話以後唔會再自發Uber

唔打點得

不過有FA之後就易出左好多既

半年冇出

又fa人地d u

古戰點開大巴同u

大巴開比我 u solo

Ok

5ok

一時爽 一直爽

個個輪住開大巴俾你

終於都得閒打過氣之翼，最危反而係前面吹風白傷

點解法桑10%會連續兩下pl

不是吧

好 唔該

你講solo?
有翼係度既話雙滿會出一次先 再到血量果個
聽講係

開俾我都得

不想solo u

公會大佬1帶5食兩下話冇滿珠，而家估緊35冇觸發直接開兩下

唔會吧

唔知 次次開場企到完場

今晚開團u車算

仲耐過solo

Ah..you got more to say

日日solo

你果d要人執手尾

唔知做乜近呢幾日日日炒

光召必

有翼定冇翼

有翼聲稱冇滿珠，35%果下聲稱冇比佢出過

我用開有翼

大空翼

你好 開爐未

@團長叫佢轉

我薯仔 你叫

不想打古戰

只想fa 不打古戰

你身為副團長有責任為薯仔團友表達意見

幫埋你破處

破你膠處

2d打夠金未

好撚毒瘤

冇豆了 你媽的

又刷wt

土高寶戰斧

有乜用

冇野做啊嘛 去FA Uber又比人踢

係 我第一個踢你

1豆1蚊賣俾你

諗通了 冇豆就唔農了

終於可以全方陣1.0 solo到

咁你可以開始挑戰HL

好有成功感

可以開始砌1turn kill

(笑)

有咩要準備

想問要點揀同應該要換咩

啲直前好耐

2020

自己揀 678910最有用

好

唔撚想打

好lag

古戰2日唔洗打

難得砌到2T90,班痴線佬已經1T90,點跟

點解依家D血高左 EX+出埋 但係覺得仲爽過上年刷肉

2020仲有人打90

卜"M

我hea打都打左1000萬
限2000萬預選個團點生活

點解個ser好似咁lag咁既

那個男人又炸ser

點1T 有冇教學

完at就打左2000萬
個團係咪淨係打一日預選咁好

成日比人笑既千歲飛機片
魔女泳雙限貞維拉禁撚晒佢濕婆炸

有冇再快既配置

咁都係岩岩好晒,好難掛

方天畫擊個隻

等你試

冇時間試

D畫蕉撚咁快出動

2T最快都要31秒
不過好似快過1T

見到維拉都知冇討論價值 果兩招慢到柒咁

有光爐應該1T到

有貝你牙老六槍卜頭偷跑1t 好似係

未入返團 冇奧開鋸2

DPS VS DPT

瑪莉

成隊都必TA 好似係

鋸貞路

瑪莉3都係 鋸唔係要氣球咩

天生自己必TA

o 咁要禁兩下好似冇咁快

6槍
鋸2 貞12 路123 卜 偷打A

d方天畫擊係打90

第2名 就應該打2t

搞咁多花神打90,我都係備戰150好鬼過

用瑪莉好似係瑪莉3 貞1 豬2 g塔攻3 卜 偷

不過都係差唔多 我都係等本戰先打

返去打肉 聽朝返團先再算

插唔到咀

夜晚冇得刷 垃圾驚

而家係唔係冇得刷

屌 家下冇人打u

孤睪

有,真係冇得刷你唔會入到場

頭先刷左1400肉就頭痛到爆
而家訓都訓唔撚到

肉係咩
我而家狂刷貢獻度同戰貨
應該冇刷錯嫁可..

有3關刷 我而家都係刷緊第2行果個

你刷左萬4肉未

肉就係開最上面個行
個d關係刷個人貢獻度同本戰公會貢獻
你唔駛諗架啦，專心打第二行就好
但記得最上行每關各打一次拎50石同累計15隻拎mission reward，唔夠打就放出街

冇睇

好 我專心刷第2行先
唔該

第二行你刷緊ex定ex+

1t唔到ex點刷ex+

新手唔係拎YODA AT插眼咩?
利申:未試過 差唔多200RK先有YODA

係啊... 1T唔到

想問抽武果度我抽到把十天既武
下一步應該要點樣升佢

我明喇
想問下戰貨係唔係抽到SSR把十天武就洗得個POOL轉下一個POOL

新手黎講係
但得頭4個可以咁轉
後面要抽哂先轉得

係唔係突夠100lv 就可以拎到隻角

仲要升上去 有排
Welcome to gbf

想問下AH HELL粒召石值唔值得用晶石突爆佢
有冇其他比佢更好選擇

連聲優都勁過我

對新手黎講作用唔太大 留住先

Same

日本果邊多數都係話,你問得豫疑得就即係唔駛突住,不過後期黎講呢粒野係好鬼霸道

仲有14個鐘

唔想打古戰 好在入左訓a

Box盡刷
第一次打古戰抽box既r武唔好食唔好賣
要留黎做擴充用
整過一次咁之後隨得你

越打越低名次 想訓教了

打啦

訓了

訓

得2000肉點做人

好撚多，點跟

我得20

又到唔夠欠片既時候

Diu 食晒...

再打囉 要1set姐

好慢

講緊我

SLEEP IS WEAK

好撚少召

今晚11點之後刪撚晒D光方

Sor lo

3路槍個盤點擺

好少肉 點算好

聽日24小時任打

屌牙

唔想換鋼突多2把短

三槍兩頭唔到岸 廢過光劍

唔得

事實

我都3槍
慘

我3條賓周

加兩把短

咪又係廢 到依家成場古戰未用過

我堅信150會用到
打肉我用1槍字宙盤都得啦

見日本仔話4槍3短可以屌打7槍 但係我唔明幾時會用7槍

屌打唔存在既配置 THANKS
淨係綁宙斯召 我已經覺得好JA

佢地計必爆3槍2短都係岩岩好勁5槍dd 但係現實佢唔係必爆 真係有d on9

笑夠未

我有槍使玩短？

等六龍大團長出山打柒你班六槍人

我一開頭用緊短刷肉 唔爆個陣成個傻仔咁A多T

唔出奇 佢似係出比人玩背水堅守必爆打高難 但係我唔覺得有野過到戰車5挪亞既劍圍

殺瀕死場 禁回復 chain疊特動lv

當整完用過 就會建議突路槍好撚過
唔係AirPlay

第一日已經講緊

水撚話想要 我就掉落屎坑

見上邊講到一槍宇宙盤都得
廢事好似得個講字
4槍2短唔係雙宙根本唔會用
但係依家根本冇地方用雙宙

屌我打乜柒都雙宙除左大巴

由朝打肉打到收工都打唔撚到2000

U巴同路唔計

仲諗緊4槍2短打150帶唔帶金月短

入把貞槍好過 好似係

入把奧丁槍必爆好過

而家4槍好撚廢 廢到唔想玩

見有人講入把新野

唔撚係掛

對沖

咁點都好打過奧丁槍既,4突到既話

前年古戰我覺得3槍好廢 上年年尾我覺得4槍好廢 依家我覺得5槍好廢

係 幾正 有既話

係d角太廢

我轉會玩暗

D花式分到好散 唔似教皇咁幾合1 搞到要靠哂個盤

光依家邊到廢 直頭係傻能左

過埋周年睇埋六龍大團長係點先諗玩咩

暗先傻撚左

佢分6關野 你咪當9成係有得剋屬打 咁兩把短咪有用

6關定6層

又出新武不知怎玩

睇個表記得好似分6個

我都想傻撚jer

應該塔羅先 六龍應該要多人先有武

首先要睇下個盤仲有冇位

一齊玩傻撚jer

一萬肉鳥,打多幾多好

木屬幾時可以傻撚jer

我隊水廢到弱智

周年開一個月,4月應該係大團長啦

4月打ジータマリス

一萬肉有冇500名內

未更新,897

冇人供就冇吧

我環保撚打2000肉就算

打多1萬

希望有H漫

比企鵝有女應該要打5千肉

企有女

但係呢我見1路槍+光劍搭宙係勁過光劍盤

溝到雪乃bbg打5萬肉都合理

咁點解要用鋼突一把路槍

溝到校花仲使玩gbf

因為我大能把金

咁有乜凸乜咪得

食哂D肉 想死

想留黎玩其他野

屌你溝左我女神仲咁串

打夠箱，辛苦我自己了

仲差好多

今日好明顯順過琴日

唔知點打落去了

我給你肉吧

到時先算吧 冇望打到第一頁 時速唔同

你咁能牛都打5到不是吧

佢地有人供濕

我20秒一隻90 人地10秒一隻 點跟

佢地開場射埋濕比佢用卜食 第5就可能得

開場卜 加埋TA追傷A出去就係
20秒內吧
我自己至少20秒起跳

屌而家先廿箱

勁到

我新手2千肉已經不行了

想問路西法把武應唔應該自突左佢

no

平擺晒佢?

你講路槍定咩

呢把

食鋼突爆哂去平鋪 如果想玩宙斯就

好似有D遠 我照用住方陣先
而家得突爆一把鋼既量

方都夠用啦 光方咁撚勁又易整

差一把天秤

冇4突包丁試唔到係咪真係勁

上限輸一截 人唔笑狗都吠

25防到底係咪真係打到上限

600 here

第1t黎 進境主手

仲差7頁就達標

曉

我有梅塔駛炒

ging

乜唔係高防更加係6槍勁d咩

5系

D台仔篤機冇大丁槍

Q1.丁槍放在路槍盤在整體表現如何？是否比諾亞短更好？
A1.我的答案是並沒有，丁槍只提供上限，不如放入金月短收益更高。

6槍個陣 把大丁槍完勝金月短

想問下突爆左100上限之後係唔係要換第2件武抽

丁槍只提供上限
上wiki讀多幾年書先

要打44把

咁之後果D要點處理

google搵十天眾終突

睇唔明再上黎問
第一次搞一定好多野唔識
Btw你最後整邊隻

好啊
而家睇緊真化果陣把SR武 係唔係打古戰會出
揀左十 未知整咩屬好

水屬
後面會用到把武打天人
例如十係火屬，咁你要整水屬克佢
Sr武你應該講緊朽武
有幾個方法取得
1:用銀分換，每月有8把換
2:打細巴
3睇天使關

一般都係整完天人再塞佢落後備，因為後面要打依代，要帶相關天人先打到把武碎
不過呢個等你整左隻角加升到80lv再問

呢把好似係銀分度換唔到 佢得暗屬換

暗屬突完再轉做水屬

明晒

睇黎要整一隻都差唔多要半年

我第一隻整都係兩個星期，但終就用左三個月終
一般打夠44箱夠料整天人出黎，係除左羽毛要刷一刷
但而家四象好似都有得換天人料，上次有得換，但唔知係咪次次都換到

D 宙斯打穿左個ser

打左2日先5箱 應該要等下次...

我第一次打成個古戰先得5箱到
你兩日5箱好過我

會唔會係我get錯
一箱係唔係即係抽晒成個Pool？

頭四箱抽到武可以re
5-44箱要2000賤貨先re得

咁我應該第5
岩岩先突到100把武 刷足成日

世界末日!!!!!!!
我仲要刷料!!!

2人騎空團終於肝上C組

賭場點先有得必嬴
我又冇上次巴打講果隻野
想換skin

非洲人玩估大細
十天眾啲進度會愈整愈快
因為你有一屬勁左 就會易左刷野 變相愈黎愈快 一屬帶另一屬咁

而家刷緊幫把SR轉屬就維修
吸毒咁
希望2星期內整到出黎

急既咪刷一把 之後去賭場換玉鋼突咪得

原來騎空士真係不用睡覺

冇團攻buff要玩直前hi食藍水保渾身,不過都叫同AT一樣咁快

打乜打到要藍水

唔食要按多下攻buff

同藍水冇關係吧

咁反正直前都係等用得唔好晒

打肉?

90

千歲個魔女打法？

光方太勁了吧 幾時nerf

咁多制不了,雙劍好鬼過

返去打肉吧

我雙劍打兩T仲快過佢1T

打幾秒

30-35

佢冇f5

有冇人想轉團呢

秒回有誠意

請問

請問這裡有沒有管理員

想問下如果想沖五萬名以內係咪五億就夠了
第三次古戰了想提高下目標

仲想問下箱可唔可以等到公佈下次係咩屬有利再開
因為7同8都未整

打88/52箱唔駛煩

點跟

咁大個仔都未打過88箱

好感動 第一次入a

我第一次打古戰

今年第一次打古戰

未打過古戰

Sleep is for weak

麻原上次本戰第一日4萬幾肉
我得返幾千肉 點打

點解每次條線都可以更高

想問打關果跌出黎D金色牌有咩用

頭幾頁D人係鬥緊快 唔係鬥多
跟唔撚到

個舊野拎獎勵咋
拎哂就冇用

唔該

快!!
還要更快!!

打成個鐘90 一名都唔變 傻撚左

光係碧藍幻想最大勢力

今次10萬都入唔到，發生咩事

佢單拖

單拖還單拖 佢最後都食3萬幾肉
邊到變三萬幾肉出黎打

搵30個人每人比1000肉你

幫我撐十秒

摸多HIGH也古

藍水生產雞

水門雞（藍）

土入雞，要踢邊隻

Kai囉咁撚廢

沒有雞 點樣玩土屬

係咪側田

識貨

咁仲點玩刀隊

雞 姐姐 魔女
唔玩8了

玩奧唔用8同叫雞唔奶西有咩分別

玩追傷

玩追傷入瑪姬沙做乜

J

『土の秘術』
グラウンド･イラプト(3アビ)使用時、
・モラクスが援護攻撃(倍率5.0倍/上限約63万)

Solo到一隻龍蝦
好開心

雞終突左

牙羊辭職不做神將了

沒有金 怎敢說心事

中左金 很想被別人知

你好cute煩by團長

無個煩字

入人場一拳r戰貨會有效率啲

我一陣就清算佢兩條仆街

支持

知道

12條金係身冇野突
冇神石

打肉一個鐘低一名

我屌你老闆出能夠未

一直FA一直爽

你比我每個月出到一條金就話知你打左幾多條

我要一個月30條

出120條金火屬都係solo唔到fs

比120條我我試到得為止

終雞點組隊？冇永裝冇8

姐姐

屌你老婆死肥閪

又想點

貪字得個富

人有多大膽

有冇人知GBF VS 邊度有得訂
去咗信和得地庫有擺出黎 但係截咗訂
上網搵到一間賣$899 想知有冇其他地方都有

Amazon

數位

等現貨最實際

新手金榮譽係咪換樹枝最抵？

玩火係
其他睇你玩咩屬

換屬碎最抵

我換2.0方陣
諗住要用既2.0武都刷夠數先再換碎

差3億 點追好

EASY

教我

唔好訓

今日打成日先3億 唔訓都冇3億吧

儲緊井抽角色既ah hell同佢

拳王第2T開雙buff,打撚

角色果個另一個人黎

Let me feel the power

點打

拳王用唔熟手,用魔女最快都係1:55

最快齊頭1

1:20

5槍好ja

冇埋攻BUFF 打人R痕

逼人必爆吧

雙宙1分18秒

第2果個咩玩法 供濕？

維拉13 偷打A
菲利3 卜 A
貞斬A ?

入電鋸睇運 好難打

但佢自從改完之後你刷夠武都可能未夠波

卜要6t吧

又冇光船 憑咩咁高防

友召卜吧 應該 再唔係痴人地
人地開場卜 下T濕

電鋸成撚日比人打到開唔到3技

我44萬上限輕鬆摸頂

硬都算數 仲識加防 仲要隊友幫唔到消

轉auto了

一打古戰就睇到光d角比其他屬ja幾撚多

保底A4T 火撚4T打完95了

我雙宙a到有卜炸出去先秒到

SAME
冇左攻BUFF咁最穩最快 好似係

冇卜唔知點打 d配置高到on9 要兩個驅散

參加殘奧咁款

仲要終卜 屌你kmr有幾多人有終卜

150你打埋我個份

冇攻BUFF最快都講緊1分20

冇人供召 冇GAY佬短 冇終卜個D 可以返去訓教

即刻突卜,賢者我都唔撚整住

果3T我求9其F5算,上到100就唔知點

方陣都係打緊2分頭 傻閪光宙斯佬

Fa都係3分半

下次可以挑戰下 再出ON9 D

場地防buff

第3日睇過

咁又唔同講法 隻野咁撚ON9 150就睇隊友比到幾多張召你ONLY

魔女大奶雙貞係咁f5到卜開貞炮
分幾一場

A
A
貞1A
光天A
A
開哂技 卜偷打A

跟到就跟 1分20內

一早訓緊了

方陣fa都係3分半

想挑戰古英了

不知點解玩光

你又英 英夠未

我玩緊火方？

點解光方咁勁

防buff果陣?

你自己唔開技A落去試下 如果唔係炸得夠痛 真係可以訓教唔打

我次次都訓教唔打

我唔訓覺打

... 睇唔明日文
只係估佢應該係黑化路西

Ah hell

佢係路西法個頭+路西菲爾個身 抽果隻角係路西歐 召石係路西菲爾

原來唔係同一個 我搵下中譯睇返先

Bilibili 搵天藍1-3黎睇哂佢

抽卡藍

嗚嘩

屌你老母 貞斬會比召食左真係ON99

加埋鯊魚

又唔係隻隻食 卜唔會食 唔知做乜9

個客wifi好差
要扮工就要手機share date比部notebook先刷到

手機刷

手機會比同事屌

屌返佢

我憑自己實力打機 點解要比你屌

９５HELLグレートウィンター討伐 光マグナ編成１分５８秒

今朝都講緊光方2分鐘啦

佢個F5咁快.gun

我團D台仔都係兩分十秒左右

At 95hell55秒

好地地一個fa休閒活動為咩要搞到自己隻狗咁跑數呢

今日打垃圾 輕鬆玩

鬥快FA

對面依家先十億 笑4

我團都係啱啱先10e

我岩岩1千萬

依家先十億

個人貢？

都唔知點追第10名 差成3億

光天人看到的世界我看不到

佢地停係到8個鐘我先追到

我地岩岩都10億

改名光復香港立即成班停手比你上

人地日本仔

佢地respect hong kong boy

珍

駁唔到

改名做武漢肺炎

第一名今日打左11億

我射左11億

我是咪睇錯 GBFVS果度是咪送8000石

5千加皮 有果個皮就送3千

5000+skin
原本有skin就送3000

你都打左6-7億

個皮係咪豪華版先有

唔係 過左hard mode就有

抵買

4 ONLY

AT55秒唔到

果條片剩係F5個速度都差幾皮

係唔夠攻

太受

爆到咁上下冇得爆就搵團友食左佢會唔會快D

95唔會 150會
95我一炸就炸死隻野

D人收爐未 條線又升得幾快

打能夠未

未

還我悠閒古戰

fa休閒

fa左一日係10萬位

我fa左一日都入唔到5萬

一場要10分鐘點玩

今次條線係咪高左好多

明明打多過上次但排名仲低左

屌你老母 D人打夠未 上年風古之後就痴撚晒線

想笑便笑

盡情愚弄我吧

我都係差唔多

打過第一D人應該唔比打古戰

第一今日打左1,424,099,135 一隻先900000

而家50000要成1億7
我打到岩岩而家都係1億3

得10萬唔知點打

自己屌自己屎眼檢討下

叫牙望打你屎忽

佢屎忽漏氣你重走去聞

得你知

你哋第一身 我第三身

好滾動，最後個把天秤都出埋

逃兵

望見曙光了

仲唔訓

打到第7箱 少少Weak

屌哂你兩個老母

屌你老母死mk

2個都mk唔使爭

投降喇 唔打喇

兩短好似成日擋到低溫

咁勁 咁咪快過我幾秒

擋唔擋到肺炎

擋你啲精

2020.1月 光古戦場 95HELL 4ターンキル _リロなし
7槍

Link

而家整到呢一張 建唔建議新手整

你鐘意就得
未到ssr隻召都未有用

宜家手頭上有兩粒晶

想sss教我玩gbf

F5打幾耐

比7把路槍我即刻試下

入團就教

個個新手都4分鐘完 95點跟 ...

屌你老母臭閪
每一次有人開GBF新手group
一撚定會有一班中高手入撚屠殺班新手

大撚大隻字寫撚住新手群
你班起碼玩咗2-3年GBF既撚屌入黎做乜柒
係咪唔撚知新手既定義係咩
係一啲十天眾都未有
古戰刷4箱都叫哂救命
1.0方陣未畢業
六道都要奶先打得滿
基本擺盤意識都冇乜既人

由高登到連登起碼開咗十幾廿個新手group
但最後搞得成真係可以令新手進步又有幾多個

本來一班新手見到又有新手群招人都興高采烈
希望可以真係進步
新手由一路都冇乜點打過高難
去共鬥跟隊又驚比人屌佢地廢

難得見到有新手群可以同班一樣級數既人練習
都要比你班仆街老屎忽搞串個party

每次第一次新手聚會都見到班撚樣撚狗咁撚班新手
又濕婆繁榮又1T 7300萬咁
次撚次都搞到班真新手心灰意冷唔再出現

你話成個群都係新手冇人帶住好難進步
如果你出到黎係真係指點新手
分享下啲經驗，同佢地打下方陣U巴都話啊
丫屌你老母閪又唔撚係㗎喎
次撚次出到黎都嫌班新手廢唔撚比位佢地
寧願SOLO都唔撚帶
最後班新手喺場都入唔撚到既情況下散場
我係新手都即刻冇撚曬癮唔再蒲頭啦

次撚次班中高手都會話悶入黎R場打
咁撚悶你唔撚去街場R啲屎忽打？
老閪都要入黎新手群

跟本你班撚樣就係現實冇咩特出既地方
要衰到入黎新手群撚鳩班新手獲取成功感

其實香港地玩GBF既人一直都唔少
但就係因為你班撚樣先搞到香港地愈黎愈少人玩GBF
喺香港騎空士本身已經唔多
你地連GBF新手唯一一個可以圍爐打方陣既地方都罷撚佔埋
你叫香港騎空士點會變勁
當然，主要原因都係港共政府

另外，如果有人發現一個真係適合新手既新手group
歡迎pm樓主

祝天下每個香港地既GBF新手都可以搵到班志同道合既朋友一齊進步

分身唔記得轉ac?

Pm我 想入谷

成班老手日日叫dwfs dwfs
真係新手既就一場都冇撚得打

回家啦 得閒再貼過

真正新手group只有我果個
成班玩唔夠一年

有意請聯絡我
要求：中限中神出金一定要公開貼出黎比群主做記錄

真新手有春3萬血

有冇路西法新手群

加我未

Check

求加

老屎忽撚夠我未

不了

好彩我唔係玩左2-3年

副團長咁低分點x得

8箱想嘔中

嘔左

食完肉就嘔左

新手想玩搵台仔好過 台仔仲有心教過連登d人

同意

岩

最鍾意聽台仔教

我初初玩就係連登搵人教我玩
完全想像唔到點樣同台仔溝通

呀扶接力未

我新手之友

邊個教你玩教到你咁能多金

我憑自己實力蛇王 點解要接力

仲要拋咩 都成3億 咪由佢地打

追得好貼 呀

要保持優勢
佢地KEEP住有打

Fa真係隻驚最偉大既功能

第一次打其實4箱夠
利申第一次燒到40度都打左28箱

男清

第一次打風古好似已經玩緊44+8
覺得有少少病態

今次十萬都入唔到，班友傻撚左？

唔洗吧 keep一半速都唔會追到 差1億果陣我先炸下 冇乜肉

個個都FA放置

打肉

而家拋離十萬名2500萬都覺得好撚危險
打少陣都驚比人跌穿十萬名

嘩屌你屈我

十億了,得番4800肉

不割席

第一次打我刷左48箱
仲鳩到即刻1星期終左4

你係咪熱狗黎

咁多超新星點跟

教我未

SS教

教左

勁到 頭1000
我休息唔打了

好癲巴打 睇黎我都仲未夠資格
見到今日輸輸地想Hea過佢算

唔打了唔打了（当日貢獻度1,000,000,000)

50000位原來已經2e5

我得5千萬

屌得2億，50000條線點解越黎越遠

你睇漏左個0

好似病病地 休息唔癲了
下年再挑戰

聽日又係比人打爆既節奏

正正常常打 保到幾名就幾名算
個人攰到集中唔到精神打
飲恨最高26名
下次組天團學第一名咁推我上去

100用豬3分半

有隊抄未

輸番日

人地打英雄4勝
我打英雄4敗
btw 150有冇隊抄

冇打幾粒鐘又跌出人狗線了

轉團未

最快4:5X
收島風有人打兩分幾

完左轉

你入神父果邊定咩

FA唔到,要食2次復活水

傻撚左 依家 50000線3.14e

打150

你俾條生路黎行下ok？

咪同火古果陣反擊復活差唔多

冇人幫我打頭50/收就剩底 好冇效率

我睇下現實做野個環境點先
岩岩轉完team黎

係咪每次古戰都越拉越高

訓醒就跌左萬幾名

打左成朝先醒起可以卜+麒麟,直接秒左30%血

母豬po見到你先醒起有公會戰要打

今朝5點幾起身直接打左3刀

屌咁搞法條線唔洗今日都升到4.4e

你俾我抖下得5得

我都想抖

你地可唔可以唔好再打
會死人架
今朝2點先起身開始打

我6限光

勁過我

我隊光仲多限過隊暗點算

新手想入坑

幫隊暗加返多d

贏了吧

好勁

黎緊周年輪盤 玩住等抽

買初始 同我一齊新手上路

出左100入唔返
放棄！下年努力

同埋我做唔到solo兩分半150
就算我琴日keep住打都係吊命
今日都只會越黎越低名次
下年組天團挑戰頭3算
預埋你幫手
同埋仲要升埋250先 唔係同人地仲係有差距

好傷心

3月開275

咁下年275再挑戰

慢慢升好d 升完乜7都唔想做

分享外掛未

講緊下年場光古 應該慢慢黎都ok既
有機會真係想挑戰一次頭三

買定monster

今次係食完個lunch唔知咩事
手軟腳軟冇力打落去
飲埋monster我應該訓緊醫院

炎 又肺炎

跟手第日即刻有係我屋企樓下比人捉走
唔搵命博休息下算

其實如果要返工的話，都幾難跑到30m...

150萬都打唔到吧

第二日開始full auto 掛可能都得，但開片前打肉都打唔到⋯

301位
2500肉唔知聽日洗唔洗補肉

得3億分，而家保十萬算數
同五萬個差距每日越拉越遠

屌你老母炒場望

勁

CHING點打150 諗緊聽日睇下保唔保到100名內

100同2000有咩分別

冇 留個紀念 自我感覺良好D
要講我聽日唔打都仲係古英

你是 ノキ ?

刷左幾日都仲未見隻角色

4分鐘100 6分鐘150
solo除左慳肉完全係搵笨
btw 路貞豬打到落40就卜+麒麟,比人打死就食復活藥
150會慢D因為追擊換左做驅散

我用番平時打垃圾隊榮光

會唔會太勁

傻撚左 條線

D人咪再打

下次要8億

不打了不打了

今晚應該癲過上年風古了

應該穩,訓係度都2000內

屌你老母要追5萬

係唔係升到最後果格先有隻角色

班能樣推夠未 咁推法5億5都黎

冇6億都唔好停

6億都危

你8e

屌 日本仔依排放新年假咩 咁癡線做乜鬼

已經唔敢諗下次古戰又推到幾高

放肺炎假

我說我玩風.gif

再高咪又係咁打

你仲未計終突

上次出既終突天人料，我諗都冇諗就買左
不過可惜只可以買一次

我諗左陣 冇買到

我呢d新手買先有用

其實係好岩新手買
我新手但冇錢

諗緊整藍毛毛要買邊set
利申 新手

又扮新手

要整 但冇買到

岩岩升上170了 想問下垃圾水方點撐上三萬血
3拳套+2階法？ 洗唔洗ssr埋正義

下次10萬位都100章 輕鬆古戰

日曜日

我3琴2拳

搵朋友/團友帶打一車 之後廿技路武再打

冇朋友

入新手GROUP

即係搵大佬打就可以三萬都唔撐直接入場勝利信？

55

帶我未

DWFS

你有GROUP 我冇GROUP你帶我打吧

同你講50000位200章 又要好似做狗咁打

日本仔我屌你老母 依家5點都未到就5e

咁我都係刷定其他材料先啦 上個星期先開始刷cpu同akx 大波又唔係成日打到

我個gp d人淨係9up唔打的

你有DISCORD路西法GROUP

變左9up group好耐

起碼執到幾件出黎打路

想9up

條線升得勁過肺炎

執唔到

執到

條線半粒鐘升400萬到

我廿名廿名咁跳

then what , meaning lies in life

有牙扶一個夠打啦

原來我可以3分鐘一隻150

打撚夠未

最後幾粒鐘先發現冇了

我由本戰第2日已經收左制啦

仲諗住1 919 191 919
又控唔到

高分過我

很癡線

快6億了

打夠未

369位
玩到1923456789當打完算

HO勁

我就是高達...

6.07e

打撚左成7億
冇fa呢個功能應該冇咁痴線 隻王廢到fa都過

慘,跌左出400
希望の花～♪

奶曬野

我500XX

轉玩FF14了

打左6.7億 下次可以入訓a唔洗繼續一人團了

一人團

6.7仲訓a
Seed都得啦

終於可以做番日常做既野

成個古戰最關心都係d暗碎

係呢到要多謝一班兄弟最後俾多幾隻我入5萬

我頭兩次都係48箱億幾走人先一人團
而家想要玉整賢者先開始努力打同想轉團

點解你咁耐都搵唔到訓a

第三四日打都冇打過都有1000名

我都要搵訓a

個個都躺 咁邊個打上A

我當呢隻驚單機黎所以冇特別理
我金買左BD覺得夠用咪唔特登搵團囉

個個都係古戰場逃兵

肯定係課好多黑鋼先覺得金夠用
課長

聽講古戰係拎黎換晶換玉

逃左3日覺得自己好渣

咁派利是未

新年快樂呀KY

心想事成
聽日要咩抽中咩

屌下次冇左種子權了

BTW呢度有冇大佬肯收留我

@sss

好似滿左
所以呢幾日都冇貼你好193出黎

話口未完

有冇路西法GROUP可以躺路

唔識用discord 係咪要入左server先dm到人

不用
add上面個tag id就可以pm

又多個大佬帶我

是咪有課金唔洗刷到仆街既Pack

上年年尾出過
但而家仲搵唔搵到code買就唔知啦

咁應該難D
刷十天D料刷左成日好眼訓

條5萬線真係...
= =
好彩都入到

有無人有fd位借d晶獸黎Carry下
1746 0066

有人曬卡未

我唔齊晶獸但照加左你，睇下幫唔幫到手

X2

多謝兩位大佬

曬晶威D

曬夠未

仲差4粒晶完轉世系列

打左成228隻暗牛

癡線過我上年暗古

藍毛毛D野望落其實真係唔難差在年資

換左金

又冇晶

dllm

全部靠古戰換的

唔夠晶用

彩星晶點刷先最快

Wt is this

拆召

新手玩左一個月
覺得唔錯 係咪應該買個acc入手

幾時派金剛晶 就黎夠料整藍皮

快極都要3 月

要派3粒

想要多10粒晶

唔畀MK

咁我可以有廿粒

廿粒水痘

沒有晶的男人

@望 法

用錯色 望 法

又風古

風古有邊隻FA好用

隱者

風老王輕鬆打肉

老your mum

飛機佬

拆sr先有？

我9UP姐

睇依個

Thanks

下次風古係2月中，我有冇眼花

冇